光明頂：政府堅決不派出包機往中国武漢接港人回港

去支那投資=支那畜
唔需要番黎了

預咗777唔會接

共享大灣區榮耀

呢個政府政治正確大於一切唔意外
不過大部分香港人都唔想包機接佢地

哈哈哈
班藍絲有命返香港會唔會變勇武

同藍絲宣傳下共享中國人榮耀

接返黎姐係搞港獨

有機

接返有線中國組就夠

中國擁抱您

抵死啦 呢個時勢仲番支那
攬住支那狗一齊死啦

岩！

首先你地係中國人

走咩走

唔記得之前話有幾多香港人係上面

咩居武漢港人，在武漢工作港人，麻煩聽党說話唔好離開

當市民都反對包機時，777就會包機

100 個

想要特權?做中國嘅外國啦
獨立有咩好?中國一帶一路送埋錢比你使呀

唉係
女人好可怕

呢啲時勢仲上大陸 12月已經話爆緊 成個半月有多比你走唔走 如果係探親就更on9 抵撚死㗎唔好話我黑心

藍絲老母今日讚林奠 唔理武漢香港人做得好

生係中國人
死要係中國

諗太多
只會感激支共政府醫療
覺得支那醫療服務十分好

可能當中有部份, 只係一個有香港身份証嘅支那人

唯一支持

係咪腦殘藍屍中肺炎中到傻撚左，平時唔係話香港係中國咩，下下都中國香港人

叫香港派機接？當左香港係國家呀

支持政府

即係不斷要求接佢地就可以打擊到政府？

比你有藉口係上面work from wuhan 重咁多意見
跪安啦

過去7個月 唯一支持嘅政府行動

抵
不過有線記者:(

都係中国人，唔好分得咁細

開始識玩，故意爭取唔想要既野等ban

派機接等同港獨

你話一個上海人係武漢中招，上海都唔會話派機接喇

你又唔係外國人

有d一月中才走上去

快快享受偉大的祖國既先進醫療同管理制度吧! 呢D經驗希望對佢地來世有用

恭喜

落地歸根啊

正式統一稱呼番大陸嘅香港人=支那畜

無事大叫自己中國人
有事就爭住否認

今次做得岩

但係我們唔係應該質佢

之前話唔封關係想比香港人番黎

呢個時候你又唔包機接番黎？

咁鐘意上去

細路，你年輕了！一啲經歷過文革嘅廢老，甚至喺英屬香港年代出世嘅年輕人，都可以好撐港共正苦架

接咗啲中国人就會話你搞港獨
梗係唔好接。
777 心諗: 死幾條藍絲啫，死不足惜，咪撚阻住我奶刁大大

又岩 最多係港豬澳大橋落機

上海都未包機
香港憑乜嘢包？
想港獨？

識玩，越叫佢做就越唔會做

True,接佢地返黎又灑錢又帶多d病毒過黎，真係不了

點止呀。。，

真？？

都啱，贊成唔放愛國藍絲落黎
不過照質鳩柒婆

真
當大家日日開post屌鳩個班友係藍絲廢老垃圾
777就會派人去救

點都死路一條啦
上海北京都未玩包機
香港憑乜嘢包？
衰啲講句
我真係唔係想班人返嚟囉播毒囉

唔接仲好啦

封埋深圳嘅時候
林奠又點兜好呢

如果泛民全體支持立23條同反對雙普選咪

識幾個tim la

無可能番來了

啱，唔好為國家添煩添亂

一向國內出事港府係唔會包機接人,保險公司先會做

Ok
所以我哋個路線係
包機接港人！
香港人救香港人
以彰顯港人治港 高度自治

大約啦

係咪公民黨話接 777 鬥氣

呢件事我就認同港府做法
兩千幾人返來點處理？

冷血，置港人性命於不顧，
之前企係道德高地d藍絲去晒邊
用道德绑架係唔係好爽ar?

送去警署

有線記者係工作，唔係被困，政府接都未必走啦。

呢 d 一定唔會得，因為奶支派已經做咗先

推

最好就死曬要入定花生睇

我地一定要接佢地返香港！係人道立場！

其實係你愈叫777做佢就死都唔做 好易估
但我信公民黨係真心左膠 咁都救

屌 會唔會真係返唔到黎

希望嗰批全部係藍絲

其實好老實講呢班人真係抵死
自己生活喺資訊流通嘅地方明知武漢有肺炎都要上去
信埋哂啲假消息話可防可控
睇鏗鏘集仲要有人帶埋細路上去

唉
d人冇分析能力

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

做咩要中国人走

政府唔接係因為其他省其他城市都唔比接
只係收order做嘢

香港唔係主權國 所以777一定唔會接

叫係武漢香港人等死啦 無人救架啦

佢地幾時先走 唉

而家民建聯講野仲好過公民黨
搞左8個月都仲係做返左膠黨
香港人出盡力唔比班支那人黎香港
你老母而家話送返個二千條藍絲賤畜返黎？
食撚左屎？

由得他們自生自滅吧

抵

我都唔明接黎做乜，一早講左有疫情，死都要返上去個d一定係信黨，不怕個d嫁啦。要信就信到底，係武漢搵黨醫佢地啦。

林鄭: 要喺禮賓府做隔離? 不了

我認為"不懂撒嬌的女人"係時候拍續集

叫"不懂撤僑的女人"

你果篇1月尾，比較新嘅報導就成個湖北有2千幾人。

葬身共地, 恭喜都黎唔切啦

其實我懷疑公民黨都知道777 d性格
所以先專登強調要包機

更何況
有包機= 公民黨有光環
無包機 = 政府冷血, 藍絲失望

根本公民黨公我贏字你輸
何樂而不為

政府：一國之下，點解要派包機接國民呢？

agree 接返啲藍絲黎做咩
不過可能呢家會變黃

真係等死啦今次

做得好 由佢等死啦

呢鋪撐７７７

不了 容乜易好似台灣架包機撈埋D支那人肉生化武器落嚟

新聞有個電話訪問有人話：宜家香港政府有冇當過我地係香港人

NO！你首先係中國人

講到明架喎

當 香 港 居 民 在 內 地 遇 困 時 ， 知 道 香 港 特 別 行 政 區 政 府 能 夠 提 供 甚 麼 協 助 是 十 分 重 要 的 。 本 文 將 介 紹 香 港 特 別 行 政 區 政 府 可 以 及 不 可 以 提 供 的 協 助 ， 以 及 如 被 拘 留 或 遭 遇 嚴 重 意 外 或 傷 亡 時 的 處 理 方 法 。

香 港 特 區 政 府 不 能 夠 提 供 的 協 助 包 括 ：

按 照 「 一 國 兩 制 」 原 則 ， 香 港 特 別 行 政 區 政 府 為 香 港 居 民 提 供 協 助 時 ， 不 能 干 涉 內 地 的 司 法 制 度 及 行 政 運 作 。
不 能 袒 護 香 港 居 民 的 違 法 行 為 、 不 能 為 香 港 居 民 開 脫 罪 責 。
不 能 協 助 香 港 居 民 在 住 院 治 療 、 羈 押 或 服 刑 期 間 獲 得 比 內 地 居 民 較 佳 的 待 遇 。
不 能 代 香 港 居 民 支 付 酒 店 、 律 師 、 醫 療 及 交 通 等 的 費 用 或 其 他 款 項 。

個班友由佢地死啦
除左記者

比機會班藍屍港畜WFH
H for _ _ _ _

I agree with Carrie

講得出依返話既人, 都一定係平時唔睇新聞既港豬啦

稍為有政治觸覺的人根本唔會問得出依d咁愚蠢的問題啦

一路好走
下世做個真正中國人啦

信政府

有無人諗過林鄭係黃c
佢對班藍c完全無留過手,唔理佢地死活
黃c仲大派口罩比任何人.林鄭就當係武漢既港人廢老唔係人

派出包機=撤僑
你話肯唔肯啦

777終於做岩一次決定
我有冇眼花

愛國愛黨, 怕乜

岩啦 依個時期仲返大陸一定係藍絲
做得好

牙藍唔知死左未呢
臨死前終於體驗到真正中國式生活
死都抵啦

凌晨突發 湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制

湖北全省人民都走唔到，如果淨係香港人走到會製造矛盾，再者加埋成二千幾人香港本地都無咁多地方隔離。只可以叫佢地乖乖待響當地直至疫情減緩，愛莫能助

睇過啱啱果集嘅鏗鏘集
就會覺得有班人真係唔抵可憐

一早都知係政治正確問題所以唔接
算係正苦做唯一一件貼近民意嘅事

阿爺範圍都係當睇唔到
唔通派因航去接果幾百人返嚟咩？突然要咁多地方隔離佢地 好易因小失大
李家超：佢唔係現場....險

垃撚圾

公民黨on99
左癌上腦

支持你既係香港人
唔係落黎拎身份證既蝗蟲呀on9

新年去武漢既都係藍絲黎啦

嗰D時候仲去武漢既人九成九係支豬
唔好比佢地返嚟播毒

公民黨做得好,睇通777叫佢行東必然行西, 一早封定果2000 藍屍返香港後路

三十個市最少二千人

加埋其他過三千都唔奇

接完同直接送三千感染有分別咩

但佢唔封關， 好多人一直落黎 佢都無野。
但而家又...
好矛盾。

咁台灣呢？
係唔係即係支那承認咗台灣人係中国境內比支那人更多嘅權力，承認台灣係一個國家。

今次撐政府了

點解港豬成日會覺得政府一定包機接佢地走？

好多人支持

點解要俾佢哋返去 痴撚線

唔知佢地以後出街撞到林鄭會點呢

畜生

贊成

咁L多人冇睇新聞？

香港人應唔應該係武漢有特權

成個湖北 2000變哂condom
林鄭要教育班廢老
翻支那就靠黨 唔好靠佢

睇班熱狗打手係咁鬧公民黨係咁話做咩接返黎就知呢步棋行啱左啦
而家包返黎又唔敢
唔包又連班藍絲票倉都得罪埋

你有無預埋未拎七年身份證只係拎單程果班

佢啲咁嘅性格好易估 過去呢一年大家都領教

唔理真心定假膠
總之大把花生食

一方面想佢包機突顯香港地位
但另一方面又唔想d人帶d毒返黎

死左都唔好返黎香港

第日係大灣區死左都唔好送返香港
香港人無特權的
即場火化

777個性格, 好易估
大家呢半年日日同佢抗爭, 佢既性格, 真係點都知

冷血，置港人性命於不顧，
之前企係道德高地d藍絲去晒邊

點睇有線個記者

你見唔見廣東省派機去接係湖北嘅廣州人？
包機接人通常係國與國之間，香港只係一個省

所以佢地死係武漢就唔洗煩

根本只係一個有權力的港女
公司都大把依d港女
對香港男人黎講, 要handle港女, 一d難度都無

政府話會研究派專機接送麻
等得嚟都死Q咗大半

我唯一一次支持777

林鄭終於有樣野做得岩

本身都可能諗諗先
見到泛民叫佢接
以佢咁反社會人格就肯定即刻唔會接

上一次包機好似係馬尼拉人質事件

condom仔

之前港台節目嗰條藍絲

厲害了，你的國

呢獲我支持

慘

三十日後

根本無資源

要相信黨

問下老鼠曾有無世侄係武漢呀
有既包火箭都接佢番黎啦

放心啦
你越叫佢越唔做咁耐仲唔知777性格？

重點
任何人和畜牲都不得離開

唔好咁有上個鏡都應該做標本做過記念館

會唔會係當地揭竿起義？

泛民打開口牌叫佢做, 佢777當然唔可以做
如果唔係等於益泛民拎光環, 所以點都唔可以派包機啦

凌晨突發 湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制

點睇呢個部署

好事兒！之前都愛國愛黨，現在怎麼不乖乖聽中央的話，留在武漢專心治病，一直都有痊愈病患，別擔心，相信國家相信黨！

好人好姐經歷過2019下半年都仲將資產同人放支那
呢啲從來唔係同路人, 肯撚定日日屌香港黃絲

到而家支共幫唔到你先拎張身份證話係自己友
呢啲人其實一早企咗邊啦

泛民今次識玩
係連得登仔係到屌哂鬼

班熱狗帶風向啫

唔會
有睇前日鏗鏘集就知啲藍屍就死都仲吹奏緊佢地祖国好強大 10日起咗火神山

支那狗下世小心啦，仲有黨照顧呀

得一個啫

朱援朱援

抵撚死 返支那吖嗱

根本港共明白，唔可以比知道真相的人離開武漢

去得都唔係同路人 理得佢地死

所以呢，希望更多人可以支持香港獨立!

晨早都講呢個病毒大鑊
過年前已經叫人唔好上去
班藍屍港豬自己唔聽
係都要死上去
依家落唔撚到嚟就嘈生晒

自作自受
抵
今次我撐Carrie姐姐

根本泛民自己都知政府一定同佢哋唱反調

去得武漢大都係藍?

港人不應享有特權

藍屍共建大灣區

佢唔想接
我地就愈叫佢接
等d藍絲知道，香港人可能喺鬼國等死

有冇睇新個集鏗鏘集
除左搵到大家都識嘅李生之外 仲搵到隻係武漢嘅藍絲
佢條女有病癥但冇發燒 已經分開訓
但佢仲大大聲話相信支那政府 話防疫做得好 疫情已經減弱

牙藍

點解要接？

上任以黎
唯一做得最正確既事

大肆宣傳啦，藍變黃

支持，去得支那都預咗有呢日

聲東擊西

咁太慘啦

燒左本特區護照同小香港割席啦，同你啲武漢手足共同進退啦

支持777，新年返湖北探親既係撚香港人

雖然我明你講咩，但政治正確好似唔係咁用

德政

敵人反對我哋自己要擁護，派包機係一個兩制嘅展示

終於因為奶共而做左樣好事

直頭係奶共

接曬翻嚟，空難，死全機。

公民袋識玩

俾番個兩難777玩

而家係志在俾兩難政府咋⋯⋯

抵死

喺湖北嘅1200港人
You are my hero

目標, 引林鄭親口講出唔接佢地返黎~~

無錯

做法正確 湖北仔

身體健康！
年年有今日！
Yeah

呢件事最好炒大佢
特登用翻書面，可以傳俾台灣人

樓主pin下

一來一早俾左機會佢地走
二來香港有無地方容納與隔離1300人
包機錢同航機消毒問題
日本包機可以做到每位乘客一人一架救護車
香港做唔到
林奠仲要係金牛座

政治正確，係應該包機，因為咁樣係人道責任

lol